有冇人知呢粒野係乜？

咁落去嗰陣時都痛痛地 我覺得唔係墨
有冇人知係乜 已經痛左兩年幾

係咪疣

Lin?

疣唔會痛

On9?

你粒lin生成咁唔知邊個on9

好撚大粒嘅濃？🤢🤢🤮

拮針專家N賓幫到你一針篤爆佢搞掂

你粒Lin 生係頸附近到架？

唔散既暗瘡？

係大黑頭

粉瘤

兩年幾啦喎... 係濃都一早爆啦⋯⋯

目測係絲，搵皮膚科啦屌

應該唔係暗瘡 佢係灰灰黑黑咁 有小小凹凸

咩黎？

Rap🙏

應該係喎

好貴⋯⋯會唔會搵中醫好啲

屌...又唔係有肺炎 rap wt

貴同死是旦揀一樣

想吱

啱啱上網搵咗 但我呢粒唔會有啲咩白色嘢溢出嚟

要死就一早死咗啦⋯⋯

人地同你講A同B 你答C
其實好似千幾銀搞掂

咁由佢啦

有乜嘢遺言

疣都會痛 利申 生過
去診所切左佢喇

但係疣唔係肉色嘅咩？ 你切要幾多錢左右

睇專科啦
生喺頸一感染好易入動脈
死得人

一定勁多白汁

我之前試過有時會痛 不過之後貼左疣膠布就無事

但係痛頂唔順 有時候做嘢突然間劇痛 好似被刀割同針吉咁樣

我都有我都想知咩嚟留名

比返粒Lin人啦

邊度可以買？

乜連登仔似醫生咩

感誇張！ 我只係小小刺痛
一係睇睇皮膚科

痛左兩年 你唔問醫生。走黎問呢班連登仔？

真係？ 差唔多樣？ 你係生係邊？

就係覺得睇醫生貴 咪上嚟問吓囉 google 又揾唔到咩資訊

都係問一句姐 你答唔到咪算囉 又唔係逼你答...

背，差唔多樣，平時唔會痛，但用力按會好似針拮咁

yes 應該係大黑頭黎 去美容院清左佢啦
上YouTube都有得睇啲人擠

我之前係普通藥房都有 我用開呢個

我同你一樣 以前都係好似同你咁平時唔會痛 但而家開始平時都會有小痛

皮膚癌黎。。。。

死之前，絲打記住比隻豬我食
利伸：les

下... 唔會咁誇張掛...

咁你唔撚睇醫生

會呀

暈

係呀就係類似咁 你阿哥有冇去睇醫生？ 同埋佢會唔會同

痛

搵人攞支針兜野吉落去
有濃或者血出 等於無事
乜都無就睇醫生啦

拎把cutter黎，幫你望望

我好驚... 成支針插入好恐怖⋯⋯

佢話唔痛，我成日叫佢搞搞粒嘢佢
佢又懶懶閒好想捉佢去

講到咁影響生活
睇醫生又嫌貴
答你又當人醫生咁追問
好撚痴線
順手睇埋精神科啦

我都冇留意過佢係咁啱見到個post先醒起

準備定身後事⋯⋯

都好

記得錄片擺上黎

係咪要用威士忌消毒？

政府醫院貴毛咩

dr sandra lee

而家去睇睬你都傻啦

咁你之前又唔睇

冇用 試過有咁上下既野 切口左佢就得 我3年前整 900蚊咁上下

之前冇咁痛吖嘛

背脊？似係粉瘤
以前唔知點解生過一粒，過左排佢谷起左有膿撳落會痛

邊度搞？ 皮膚科？

冇膿

擠出黎好爽

唔記得係咪 但個個醫生我以前睇開 咩7都搵佢

ＧＯＯＧＬＥ 皮膚癌， 之後禁圖片

無呃你

如果隔多一星期都痛，盡快睇皮膚科

介紹下？ 咩名

屌

大毒瘡

唔講咩名了 係旺角黑布街 不過我唔知個醫生仲有冇做

有冇變大過

你突然留意起佢可能就係宜家谷緊上黎

睇醫生啦屌命就自己既

唔清楚

驚咪睇左家庭醫生先lor，不過op咁驚死，可能驚埋撞到肺炎case，冇事都變有事

啲膿係入面 未浮面

睇醫生啦

石頭瘡？

你youtube search pimple popping compilation 會有好多你依d case，睇皮膚科啦

火酒

呢d 要做小手術切左佢

我地似唔似醫生？

你當連登係皮膚科咩呢度啲神醫睇你張圖就搞掂晒 啲醫生全部唔洗做啦

會瘋狂噴膿

絲打？

搵醫生整左佢
粉瘤黎
我試過眉邊生一粒
去左皮膚科到搞 2千尾埋單
痛到仆街

拉

目測樓豬係絲
條頸似係尤
可以用滴疣芬試下

係咪有d墨屎增生咋

我都有 已經好多年
唔痛

粉刺變出黎,入面有個囊積咗d污糟野
唔開刀切咗個囊zit完會再生

去睇醫生啦慳果少少錢

你死緊

兩年都唔理 遲下成身都係
會傳染呀大佬

咁都上到熱門

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

求推

定樓主目標係放圖釣厹？

我之前都有粒咁嘅嘢，呢粒類似暗瘡，然後裏面其實係有條好長嘅毛

貴呀？咁自己攞刀鋸走佢囉

痛兩年，排政府專科都排到啦
睇醫生啦，政府又好、診所又好、私家專科又好，唔好當連登仔係醫生啦

健康台ok?

冇 都係問一句姐。你唔知咪唔好答囉

點解會上咗熱門第一
係咪個演算出咗問題

呢啲錢咪撚慳啦
唔通連登仔同你講冇事就真係冇事咩
此po已完 拉

似係初時係瘡
耐唔理佢就變左粒咁野...

入面可能好恐怖

冇話信 問吓意見啫

唔一定有濃嫁
個傷口可以俾細菌感染左 埋唔到口 KEEP住發炎
多數手術割撚左佢

...

乳線細胞係可以移位㗎

cls 成班連登仔一見絲就狗衝 前世未見過女人咁

應該係粉瘤，我背脊有一粒，問過醫生，佢話可以喺診所做小手術切咗佢，唔切都冇乜影響，係唔好睇囉不過唔知身體其他部位會唔會唔同，你都係問下醫生好啲。

你係去皮膚科問？

普通診所

去精神科問㗎！

粉瘤，似入邊發炎，應該要割。

利申割過

六七百左右 係腳趾la

我覺得你直接搵皮膚專科睇好過上黎問我都試過陰濕位生左手指咁大既瘡，上網search仲自己嚇自己以為係粉瘤又要開刀又剩，最尾去睇專科，醫生望左一眼摸一摸就話係皮膚發炎生暗瘡，藥都冇開就趕我走

用手咇佢出黎啦

入面應該有濃

op皮膚咁白滑，唔去check清楚，好危險！

99999.99999係
去藥房買支野2日搞掂

例如？

問藥房
佢地實幫到你
申利我之前同你一樣

咁你買咩牌子呀

去睇醫生係咪實際過上連登問

笑撚死，傻閪當連登網絡神醫

去藥房問啦 去D開左好多年個D 唔係剩係識炒野賣奶粉嘅藥房 我估都係叫你用水楊酸

我都有粒係腳面，問過皮膚科醫生
唔記得咗佢話係咩增生，良性嘅
可以做小手術割咗佢，但都要四五千
唔割都冇問題，係影響外觀姐
同埋撞到佢會痛

我有粒野係度差唔多十年，而家佢自己細粒咗
同撞到都冇咁痛，所以都已經冇理佢

下世小心d，一路好走

粉瘤黎架，我心口有一粒，
平時無搞佢就無痛，
但係又擠唔到出黎，
因為佢係生係表皮下，
個膿頭要搵針拮開表皮先見到…
你擠佢會好似擠牙膏咁有d白色膏出黎
如果你搞得佢多會發炎會痛，
你驚就搵醫生割左佢囉

唔記得
總之係一支急凍棒

?

睇醫生啦屌仲上黎問會有答案！？

應該$1000左右, 搵美容/皮膚科醫生啦~

你粒lin唔係生喺頸附近㗎咩

其實點解唔撚睇醫生

我覺得係瘡 又支唔乾淨
支乾淨咪唔痛囉

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

睇咗 唔似

屌那星

連登仔擺明係啦

𠵱樣講真未必

我之前生過係額頭到，但係我淨係用拍甲一直刮，刮到甩曬皮，再用力吱佢出黎，然後就冇左，不過唔建議你咁做

想啜

我試過類似，有啲似係病毒疣，不過唔肯定，最好都係睇醫生

盲腸

咁你又上嚟開po

下 點解
睇完診所 會轉介去專科

去美容院？

好想幫你擠爆佢

未發炎姐

毛囊發炎?

入面係黑色一點點
會生到落手腳 會痛 不過試過自己冇睇醫生突然甩哂
應該要凍死入面粒野再割咗佢

應該係好多年無處理既暗瘡，只係好大粒啫，食多D熱氣野等佢發大到痛就去醫院切咗佢，不過依排醫院應該唔會理你

我諗係痣 我都有粒野同你一撚樣
但撳落去唔痛唔痕 所以一直無理
樓主如果睇醫生記得報告下

我都有粒係背隻

梅毒初期症狀

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

似係 要去醫院搞 claim保險啦

我朋友之前生係頸後 都係類似咁 又係痛 要去搵醫生割左佢

想奶?

我有粒喺patpat但唔痛

原來有人粒lin唔係生係頸到

利申lin上頸

sebaceous cyst/粉瘤

正呀，爆膿大毒瘡

皮下疤

似abscess

咁都有得笑

我都有粒 五年幾六年
睇過3次醫生 切過3次都係生返
個醫生仲突登拎咗啲組織去化驗
驗完過一排話完全無事
所以最後放棄唔再理佢
由佢繼續喺到算

樓主直接睇醫生啦
上嚟連登問 就喺會俾連登仔玩同笑
同你google自己有乜問題然後話你生癌冇分別㗎

毛孔塞左 入面起左膿
利申 我都有一粒成十幾年 最近爆左
粒野入面除左有膿仲唧左4-5條毛出黎

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

好撚多毛好核突

疣嚟 以前生過
睇醫生

時機到就會吱到出嚟
d白汁又香又杰 好正

見人燜出黎個下好L爽

生過粉瘤係手，5cm x 3cm左右，按會痛，不過同你唔一樣顏色，我係係表皮下有舊野，肉眼只見到凸左出黎少少。醫生話係良性纖維瘤，可以理可以唔理，最後去左醫院排期排左幾年割左，一日唔洗住院，不過隻手有疤

Lin唔會痛

粉瘤
我生過好多粒
割過兩粒
而家大脾同頭上面仲有一粒

早幾年係診所割一粒好似$1000